林鄭將加快檢控示威者, 研分區戒嚴

2019年07月16日
林鄭攬警自保
研分區戒嚴

【本報訊】再有反送中惡法遊行演變成警民衝突，香港警察濫權失控使用暴力行徑亦再暴露人前惹起國際關注，民望沉底的特首林鄭月娥繼續力撐警隊，昨午聯同保安局長李家超到醫院探望受傷警察後，公開讚揚警務人員「非常專業、克制」，更以「暴徒」形容當時手無寸鐵的示威者，但對警方連月暴行視若無睹，對民間要求獨立調查追究暴警的訴求也充耳不聞。面對民怨越積越深，林鄭政府不但沒有想辦法化解，為求自保更想加強打壓已遍地開花的示威活動，據本報了解，政府內部正研究不同方案，包括由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令可行性，以收分區戒嚴之效。政界人士炮轟一旦港府宣佈戒嚴將重創經濟，國際金融中心地位亦要承受難以修復的傷害。
記者：陳珏明 徐雲庭 林穎嵐 林俊謙

經歷逆權6月，民間提出的五大訴求非常清晰，但林鄭一直拒絕回應及讓步，她昨日到醫院探望在沙田警民衝突中的受傷警員後見記者，語帶晦氣稱：「其他相關或唔相關嘅訴求，我上星期二已經綜合回應。我知道我哋嘅回應未必能夠完全滿足提出呢啲訴求嘅人士，但呢個唔係我個人問題。」她又力撐屢被批評濫用暴力甚至違法的警察，稱到訪醫院「當然係感謝我哋嘅警務人員走到最前線維護香港治安」，大讚他們「盡忠職守，而且非常專業、克制」，批評示威人士為「暴徒」，「我覺得真係可以形容為暴徒，肆意襲擊」。

律政司研加快檢控示威者

她表示會繼續支持警隊執法，更支持警隊全面調查追究到底，並透露警務處正連同律政司研究，盡快調查完畢提出檢控。惟她上月才多次以不可干預律政司檢控工作為由，拒絕撤銷檢控抗爭者，惟現時卻同意警方跟律政司研究加快檢控工作。

然而現實是反送中運動越演越烈，警隊失控與濫暴情況暴露人前，所謂清場行動引來公眾反感。四個警察協會昨午到警察總部與警務處長盧偉聰及警隊高層會面，獲管理層承諾為加強保障前線，檢討戰術及裝備。建制派昨有人率先為警方「獻計」，39名建制派立法會議員聯署發表聲明，除了譴責遊行後暴力衝擊外，民建聯立法會議員蔣麗芸更去信盧偉聰，要求警方暫停批出集會遊行的不反對通知書。

建制派建議非無的放矢，消息人士向本報透露，政府內部正循有關方向研究，探討不同方案處理不同區域發起遊行集會，其中一個方案是引用《公安條例》第17條（E），由行政長官會同行政會議頒佈戒嚴令。戒嚴令下政府會宣佈指定區域、指定時間禁止市民進行公眾集會，指定區域以外的市民也不能進入「禁區」，警方有權拘捕所有違令者。政府亦正研究戒嚴令下如何協調各區緊急服務和交通安排，並要求各部門提交應變方案。

勢重創國際金融中心地位

立法會保安事務委員會副主席涂謹申指出，根據近期遊行引發警民衝突，政府無事實及法律基礎支持頒佈戒嚴令，「集會完結前冇問題，完結後都冇問題，只係去到最後一個鐘頭突然發生，唔係話去到一個狀況控制唔到，你點可以宣佈呢樣嘢（戒嚴）箒？」他更質疑戒嚴令解決不到反送中示威衝突帶來的困局。有資深警務人員亦指，港英政府時代曾引用《公安條例》頒佈戒嚴令，「嗰時真係有人放火、放炸彈，造成人命傷亡，局勢好危急，但𠵱家都冇發生到咁嘅地步」。

民主黨立法會前議員、熟悉金融界的單仲偕指，若港府真以宣佈戒嚴手法對付示威者，即使是短時間，也會對香港金融市場及國際金融中心地位造成災難性打擊。他指自六七暴動後，即使2005年韓農衝擊、2014年佔中，情況較現時嚴峻，當時港府也未宣佈戒嚴，因為港府明白必然引發金融市場大動盪，股市及樓市受打擊，國際社會及外資也會對香港國際金融中心地位失去信心，「即使事件過去後，亦係修補唔到損害」。他批評港府及警方若真的以戒嚴打壓示威，後果將是香港無法承受。

本報昨晚曾就此向保安局查詢，包括是否有研究引用法例頒佈禁止公眾集會的命令或戒嚴令，但未獲回覆。

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

禁公眾聚集 最長三個月

【本報訊】根據《公安條例》第17條（E），行政長官會同行政會議如信納基於香港或香港境內任何地方出現特殊情況，為防止嚴重擾亂公安，可頒佈戒嚴，禁止在指明的一段不超過三個月的期間在香港或香港境內任何地方舉行所有或任何類別的公眾聚集。任何人參與推動、指導、組織或管理違反法例所指的公眾聚集；或參與或煽惑他人參與該公眾聚集，即屬犯罪，一經定罪最高可罰款5,000元及監禁三年。

回歸以來特區從未實施戒嚴，香港對上一次實施戒嚴是1956年爆發「雙十暴動」，一名徙置事務處職員企圖撕下一張政治海報，市民強硬抗議演變成暴動，有黑幫及暴徒趁火打劫及搶掠引發騷亂，港府10月一度發佈九龍半島戒嚴令。

這場暴動造成443人受傷及59人死亡，警隊有107人受傷，是香港有史以來最多人死亡的暴動事件。

■記者謝明明

以後出街要袋定良民證
部AL/DSE之後都未用過嘅收音機終於用得着

從此
狗=皇協軍、港奸
木奠=狗乸

北佬=太君
香港重現王道樂土

mami i luv u

睇下？
真正嘅敵人係到
大boss 係佢後面
到而家淨係掛住點打狗

支持佢戒嚴呀
反彈得仲勁

戒嚴啦！
重創經濟會有更多人出尼！

支持攬炒！

係，二戰盟軍都on9, 冇對準政權淨係顧住同納粹德軍打生打死, 明明佢地只係求兩餐收order做嘢，直接去柏林向希特拉遞請願信先係上策。

示威者無二戰盟軍既軍力

當年匈牙利人發動軍火革命, 迫到匈牙利地方政府願意讓步, 結果蘇聯派兵去匈牙利做大屠殺

維尼由佢玩個下好笑

你用國家同國家嘅戰爭同人民抗爭運動做類比？

幾時感化差佬？

有機關槍已經唔使打現代戰爭啲火力根本同古代搞起義無得fight

咁點解現代仲有國家倒台先？
係咪全部都要有更大嘅武力？

啱，冇咁嘅實力就應該唔好反抗, 和理非遊行都唔好出, 因為畀差佬濫權扑頭你都冇實力還擊升級，最好去禮賓府跪求同林鄭深情對話, 去中聯辦絕食求見王志民right?
呀唔係，要真正對準政權應該去中南海上訪揾刁大大？定去上海揾江澤民求佢唔好搞亂香港？

政府走火入魔

戒嚴
而家出街都唔危險
危險係因為d警犬亂咁咬人
777寧願戒嚴都唔成立獨立調查
依個特首同佢班幕僚真係on99

冇政治智慧就落台啦
戒嚴？我驚到時仲激
和理非都變哂勇武

岩呀諗下計
點迫佢下台仲好
同班狗磨 無咩用

屌你老母你訓醒未? 你同中共政權抗爭到最後咪升級到革命囉柒頭，定係中共畀少許甜頭就袋住先出賣下一代, 等到2047大清算一鑊熟呀懵撚？

這場暴動造成443人受傷及59人死亡，警隊有107人受傷，是香港有史以來最多人死亡的暴動事件

死嘅全部平民

而家事實上, 單靠勇武抗爭對政府都無效

勇武抗爭係迫政府回應訴求, 結果政府不單止無同意四大訴求, 仲加快檢控示威者

幾時開始戒嚴 係咪唔洗返工返學

唔好分區戒嚴啊
全港戒嚴啦 晚上8時後仲喺街的全部槍斃

之後, 國民黨係香港大大失勢

(後來67暴動都令中共係香港大大失勢)

gogogo唔好大隻講

係就快 等左好耐

根本政府連應都無應
由你打飽佢 再捉晒你班人慢慢檢控
長久下去 一定百害而少利

G持！
我信香港人！有幾多壓迫，就會有幾多反抗！！！

所謂好打得只係死唔認錯，唔認就唔會有錯，將全香港做賭注，第一次警察開槍唔夠，死左咁多人唔夠，仲要第一次戒嚴都可以，只要一直唔認，自己就無錯。

分咩區呀？係就18區戒嚴啦

勇武百害無一利，200萬和理非政府又冇應, 咁就最好乜都唔好做返歸訓教喇係咪呀3毛？

潑火王

佢肯成日獨立調查
咪唔會個個星期都咁多人上街囉
你個調查會查幾個月再揾幾個pc，白衫制旗
咁咪搞掂囉

宣佈啦未驚過

位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

唔係勇武無用 係同一種方法 用唔長久
其實有必要 要轉路線
林鄭 李家超 肥聰 完全唔回應 根本無空間討論
目標對準一點
諗下點可以從外部勢力 邀請外國官員來港又好
或者從法庭上又好
先對準政府 打開討論空間先
宜家 同犬打 根本不停送人頭

分區戒嚴? 即係鼓勵大家去CBD?
或者遍地開花都得架。到時戒曬18區，同戒全港都冇咩分別。
到底係邊個智將諗分區戒嚴呢條屎橋出黎?

又吹風 真係戒嚴咪即係將二百萬和理非變晒勇武

戒嚴係咪落街食宵夜都畀黑警槍決

係就快 唔好等下個禮拜

快啦 大家齊齊做勇武

最驚你唔做

滅聲了

勇武對戒嚴, 必定失敗

國民黨係香港攪「雙十暴動」, 遇上戒嚴, 結果輸到仆街

分區戒嚴？！

最多人遊行嘅地區係金鐘政府總部。

咁即係話係嗰度返工嘅人唔駛返工啦？

push

與大陸接軌
正式變香港市

你推戒嚴
咪一齊搞冧香港經濟

我建議可以邀請人權事務高級專員辦事處（聯合國人權） 高級專員到港
成立獨立調查委員會 用國際壓力對準林鄭

呢招上面都用緊
中国官员邀请联合国人权专员访问新疆

班仆街砌到義士生豬肉，就一早砌左啦
我地keep住個個星期上街，班仆街邊敢砌？
咪試下戒嚴囉，我都想睇下300 萬人遊行係點樣

聯合國 唔似美國 或者其他西方國家有咁多利益要害 又中POINT 好多

將新城市劃入戒嚴區啦

快快 已經很想玩玩了
全港商家仲唔diu死佢

推

好驚呀

戒嚴 戒嚴

戒啦 戒啦嗎 仲唔戒！
你咪撚分區戒呀！一戒就全港一齊戒！
攬撚住啲藍絲一齊死

唔戒正契弟啊！

戒嚴->影響消費/工作->生意佬少左生意->香港再次被外國重新審視其經濟獨立->香洗變番漁港->無自由行->if we burn, you burn with us

24小時都有人要番工既香港實施戒嚴
大把人同你死過

叫人唔好以暴制暴
屌 而家政治問題夠用啲19放案處理
無智慧

心動不如行動
今晚快啲實施

講真中環佢實唔敢搞
冇得開市睇下你點死

快啲戒嚴我！
我想睇下恆指會跌成點

語言藝術佢最叻

好波 林奠睇下你點收科，有本事全港戒嚴

果個係

Trump已擺香港上枱做貿易戰籌碼，短期內唔洗旨意美國有實際行動打救,
借問聲有邊位有實權有影響力，可以震懾中共港共兼又肯嚟香港站台既西方政客官員呢？
法庭更加唔洗諗, 冇獨立調查從內部搜證，靠相靠片吿得入幾多個？動搖到背後下令嗰班高層？

如果戒嚴，好多人唔駛返夜更，專做宵夜的食店及晚間娛樂場所全部收皮，冇午夜場，便利店及24hr麥記生意即跌一半，諗起都興奮

離焦土不遠矣~~

快d戒嚴中環金鐘一帶，搞鳩班ibanker

我建議可以邀請人權事務高級專員辦事處（聯合國人權） 高級專員到港
成立獨立調查委員會 用國際壓力對準林鄭
唔好睇小聯合國 無利害關係 又有獨立性 同代表性
而且佢真係要黎左林鄭無得唔見
如果戒嚴一落實 更加有理由用呢一招

而且上面都用緊
中国官员邀请联合国人权专员访问新疆

賤人淨係識鎮壓

諗起斷網搞到啲人一晚輸哂英股美股
會點樣報仇香港政府
就覺得要買花生研究

戒嚴嘅話啲人得閒咗自然會搵啲嘢玩下

一齊攬炒攞最好搞到經濟全面收皮，外國撤資

到今日仲信聯合國？一早畀中共同俄羅斯玩到爛。

中環金鐘

你唔中西區戎嚴咪去中環囉

冇得去老蘭灣仔尖咀d pub 點算，好多鬼仔冇得蒲了

嚟嚟嚟 攬炒吧 一齊burn

戒嚴下， 基本上警狗可以任意殺人

行街，食飯，扑嘢全部槍斃

朝早d正負評真係亂黎

不自由 毋寧死
give me liberty or give me death

你話佢蠢播根本林鄭依家就係搏炒，充分表現一個同公司交惡又等炒員工嘅工作態度

呢單嘢係新聞出先定劉細良節目講先？

屯門 元朗 金鐘 旺角 聲東擊西

唔會 大把西方國家係度
中共無得玩 如果唔係點會有何韻詩單野

咁日日去港交所 IFC ICC 等佢戒嚴

If we burn you burn with us

可以向台灣借兵

一開始戒嚴即刻connect晒所有人

Hoball

應該打到死都唔會戒嚴 佢唔戒你吹佢唔漲
呢啲地方首長最緊要大事化小

台灣點會借兵?

-比自己國民屌死
-美國唔會支持

你戒金鐘，啲人流去中環
你戒中環，啲人流去金鐘

你戒金鐘，銅鑼灣，中環，灣仔，啲人流去旺角

你戒港島，九龍，啲人流去沙田，上水

一投票就輸 聯合國人權理事會成員獨裁國家佔多數[sosad

戒你老母嚴咩 即刻出老解啦屌你林匪

be water 政府仲未明白

又係香港建軍問題
台灣有 美國有
香港人買都買到僱傭兵啦

唔做正仆街

星期一 金鐘
星期二 尖沙咀
星期三 上水
星期四 屯門
星期五 沙田
星期六 以上一三五
星期日 全香港

請林奠加我入行政會議

唔俾我走就玩大佢
攬炒媽

戒左嚴即係準備出啦

夠膽你就戒嚴

歷史證明， 當年港英攪分區戒嚴， 都足以大勝國民黨

[入一入黎] 逃犯條例都壽終正寢啦點解仲要繼續撤？繼續撤回打爭者既控罪、追究警隊濫權、立即實行雙普選、反dq？

其實而家有冇不反對通知書，都話示威者喺集結
然後一個人又俾人話集結
CLS

當年六四都係咁
不過對我地申請難民有極大好處

幾大機會係兇鳩人但諗起都恐怖
都要諗下有咩應對方法

戒嚴要見血
好好玩

come on
到時經濟加樓跌

重多人出黎同你搏命

有黑幫及暴徒趁火打劫及搶掠引發騷亂，港府10月一度發佈九龍半島戒嚴令。

同歷史相比 , 今日發生既野算係咩 ? 嚟呀 戒嚴囉

戒一區 就去下一區

分區戒嚴，啲人咪轉地方
一係就全港戒嚴
睇下啲人屌唔屌鳩你

戒嚴後

多人出黎=多人送頭

香港係夜生活城市, 嚟啦 戒啦

戒嚴啦

你玩分區戒嚴咪不停轉場，夠膽咪全港戒嚴

應該去旺區遊行, 戒旺區囉, 驚你老母呀 ?

其實冇
一係香港建軍 美國派軍救我地
一係焦土

你咁等於問 共產黨屠城 有冇解救
做難民走囉

give me liberty or give me death

有機會星期六日，平日晚上戒嚴，為求唔影響你地返工，政府運作

pish

戒啦唔戒成家生花柳

全港戒嚴， 隨之而黎肯定係高壓管治

好多人就算不滿， 都唔會出聲

攬炒啦柒婆

要驚？

如果出左肯定民怨燒到下年，究竟佢幾想建制派係選舉仆直同做台獨之母

全港戒嚴，大把政府運作暫停

第一樣絕對係邊境，救護，消防，懲教無人返到工

醫院大量人返唔到工

戒左嚴 應該諗住搞軍政府
唔會選舉了

其實無警犬的地方都好和平囉

最大問題係警犬 可惜個19政府唔承認呢個事實

全港戒嚴， 隨之而黎肯定係高壓管治

選舉制度肯定大改， 益哂建制派 （而且大量泛民議員肯定被捕）

和理非又係要比人拉，唔通要乜七都唔好做？
咪玩啦

除左民主政府輪替，其他獨裁倒台原因係自家軍隊倒戈或者外國軍隊囉

係架喇 要打仗

大把工返24， 今日的香港好多行業返24同世界其他時區經濟活動接軌，另外關口，救護，消防, 懲教服務個類的人都要返工

777政府都顛，回應5大合理訴求仲易過戒嚴

我覺得邀請佢黎可以作一個非官方式觀察角色
唔一定要實質開個專題去研究同批評

戒嚴斷網絡斷電
迫大家去深藍區域示威?

要keep住抗爭，比政府壓力

但林鄭一直煽動暴力抗爭， 藉以翻盤， 借機實行高壓統治

(D100) 警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡. 香港示威者不要中政府的計.

攞景就收皮

但而家唔見得有外國願意出兵支援香港

posh

而家資訊流通好多wo
走位都好方便
以前只係國民黨，而家二百萬香港人

連集會自由都無埋

打狗係因為狗係敵人最後一道防線

佔鐘佔旺搞咗幾個月，689都未敢提戒嚴
新城市防暴打完人，個商場第二朝就照常營業
林鄭自己柒都唔夠，仲想成為國際笑話？

你估行軍政府，30國聯軍到時仲淨係口炮，香港有30萬加拿大人，50萬左右外傭，英國人(包BNO)300幾萬人

到時南海前面個堆航空母艦嚟晒維港

有生之年可以經歷香港由盛轉衰，再到非戰爭嘅戒嚴多謝焦土之母！

不如話直接拉哂所有年青人算啦

外國軍事關係要慢慢發展
台灣都年年買幾十億武器啦

一齊攬炒

香港其實仲係台灣一國兩制個版
佢戒得嚴 台灣果邊冇得和平統一
佢損失都唔細

我地可以做難民
未輸曬架

佢唔係on9
係當市民on9

777個人鐘意正攻法 死沖
車段人亡呀

外國一定唔會出兵。一出兵， 會比國民屌爆。

而家委內瑞拉（美國後花園）比人玩， 美國都無出兵， 只派資源支持親美派

行到戒嚴，克警自己返工都會驚無左條命，倒戈唔係無可能

因為克警平日欺善怕惡，一樣有港豬性格

有1%克警倒戈，成隊克警可以即時散晒

黃藍居民遊客全部攬炒
連班廢老都辣埋
為左自己同克警可以去到幾盡
呢個女人真係毒到一個點

條橋係咪孽瘤度架

呢啲門面嘢又點會影響到港共中共班仆街嘅實際利益。

唔止夜更，日間都收皮，好多補給維修都係夜間做

禁囉 製造恐慌

例如佢禁去沙田新城市 大條道理唔敢經沙田 陣間畀犬拉 話我係咪想去戒嚴區搞事 唔使返工啦 我好驚驚 坐巴士怕畀便衣捉 坐火車會經過沙田火車站 唔敢返工

各位巴打準備啲零食 享受退休生活啦

但恐怕等唔切香港戒嚴

香港人之後要捱十幾年黑暗日子

直接出坦克啦

深藍其實好分散，而且零戰鬥力，個個滿頭白髮，正所謂鬧都廢事

以香港人性格
戒嚴分分鐘重多無野開餐嘅市民出嚟

咁平日去金鐘中環
睇佢係咪封晒唔比人番工

5幾年 點同依家

香港人真核心價值：阻人返工如殺人父母，777想自殺就快d

深藍唔太會攞命博

即刻冇埋台灣

唔係佢地On9 而係有心

而家無大台，每個人都是領袖，好似沙田人咁一呼百應

你即係想學柴玲? （而家, 柴玲變左親共派）

柴玲: 抗爭領袖要讓他人流血犧牲, 但不是流自己的血.

唔一定
問題本身唔係利用聯合國去制裁港共中共
而係要令林鄭同香港人對話
講數肯定要自已講
有個聯合國既官員企係香港 林鄭唔可以唔出黎
佢唔出黎 間接對國際承認佢對人權問題視而不見

焗住武力統一攞
香港你仲可以話我地冇兵
台灣果邊 上下一心死守
肯定好好玩

係就全港戒啦笨柒，又要威又要盔

有幾十萬人係個個地方，唔到佢哋唔出兵

委內瑞拉邊有咁多美國人長住

而且貿易戰打得如火如荼，香港呢隻棋極重要，擺戰艦係你門前已經好夠

我層樓係香港
一齊跌姐

台灣即刻有美軍長駐都似
又益左佢地

有本事咪捉哂全香港人

大部分都行將就木，隨左投票之外，乜柒都做唔到

淨係制裁香港已經重創d 官啦
大陸經濟咁差，重創埋香港你估邊個最傷。
如果人權問題制裁埋香港，中港共班官仲撚驚

成個航空母艦群都似

如何林鄭真係戒嚴
呢個將會係好嚴重既人權問題
之前g20 已經儲到好多國際焦點
已經足夠成為 一個理由要求 聯合國介入調停

深藍精過鬼，冇事乜都撐政府，有事撐警察，冇d尊嚴

廢老唔傻
仲要睇娜娜
死左點得

又助攻？

垃圾一堆

樓爆不是夢同林奠connect!

打傷打死一隻狗，再請多幾個黑社會同藍絲做狗。佢永遠有狗。

食完好上路

你攞香港同委內瑞拉比經濟戰略價值都差九條街你覺得香港戒嚴環球股市會點

係，要記得邊個匿喺警察後面

韓國瑜： 戒嚴？唔好再攪我得唔得？

一天都光曬

狗要訓練架
同埋狗命都貴 唔係話真係可以犧牲

委內瑞拉有石油但唔係國際城市

釋放就干預，咁加快就支持

又話好打得
條例又推唔到
經濟又搞唔掂
回應又唔識
垃撚圾

戒嚴添 我屌你老母

戒嚴點返工呀？
香港人最鐘意返工

焦土之母

因為戒嚴翻唔到工 有無糧出？

咁就唔岩，其實而家又小小似越戰嘅初級板，南越（港共）有財有勢武器又勁，一樣比越共打敗。人心係好緊要，會死嘅要博命嘅黑社會唔會幫你做

將香港要戒嚴呢樣野推出外國先
比世界知道香港準備要戒嚴
睇下由行政長官講呢句野有幾大影響

不是智障，又點會做到香港政府的官員，幕僚

林鄭已經痴撚左線

戒嚴最長三個月
咁三個月之後又點？出返哂黎又再戒嚴？
治標不治本

全民準時五點收工
諗起都興奮

快d戒

要買樓

獨裁社會
股市到時仆直去撚哂坡仔到

跟據中共歷史， 戒嚴後應會長期實行高壓統治

香港人之後要捱十幾年黑暗日子

叫你查警隊又話唔想干涉，你想查示威者就用到特首特權
幾識飄移呀

唔洗你推
全世界即上頭版都得
菜英文可以唔洗選 贏硬

香港人：we can do this all day

佢咪試下囉
食肆，戲院無晒人
睇下生意佬嘈唔嘈撚到仆街！

唔放棄，但要諗點玩，次次衝同打狗，唔講民意自己都越來越越少人鬥，拉囇，留力諗清楚先衝，唔諗清楚就好似上水跳橋個𡃁仔，好彩記者拉番上嚟，跌左落樓唔抵。

正好睇儲左幾年錢有百幾萬

仆街，之前講宵禁仲係講笑，點知真係做

咁撚on9
你戒嚴一區咪去第2度示威

除非宣布全港戒嚴
我就唔信林鄭敢

佢會敢

好多人之前以為梁振英唔敢玩釋法dq

Burn 埋中國，全球中國撤資

咁搵日平日出咪得

要搵命搏，3萬幾人工你搵第二個做

PC無你咁傻，平日帶老竇老母返工已經唔多like, 而家帶條命返工？？？

真係返工？？？不了

真係到左Endgame

到時候唔夠狗咪去逼所有藍絲屋企都要派男丁出嚟做狗

仲好，唔好繼續溫水煮娃

Come on
未撚驚過

If we burn, you fucking burn with us

洗唔洗行過見過黑警要90度鞠躬
我驚遲d佢地睇中邊條女就可以就地正法

唔戒死全家

所以藍衫仔先係策反目標，一反，777死硬了

會冇手冇腳，5萬都唔會做啦

都有道理，阿爺最驚人唱衰，上次何韻詩佢即刻㷫到爆。所以先咁驚連儂牆！

樂見其成..越打壓..抗爭之聲就越大..香港人係打不死的

律政司研加快檢控示威者

她表示會繼續支持警隊執法，更支持警隊全面調查追究到底，並透露警務處正連同律政司研究，盡快調查完畢提出檢控。惟她上月才多次以不可干預律政司檢控工作為由，拒絕撤銷檢控抗爭者，惟現時卻同意警方跟律政司研究加快檢控工作。

法治？

暴政來lor

嚇鬼呀

中國戒嚴
而家有幾多和理非變勇武?

條八婆死性不改無得救

有大玩大啦呢次,叫你唔告依家話要告快啲添

攬炒攬炒

我就唔信，柒出國際話d拎遮市民係暴徒要戒嚴

市民叫林奠你唔去死，佢會唔會慣咗包咬頸走去死 ？

惟她上月才多次以不可干預律政司檢控工作為由，拒絕撤銷檢控抗爭者，惟現時卻同意警方跟律政司研究加快檢控工作。

唔戒正仆街

係咪所有愛自由嘅香港人都要死

On9 戒嚴仲多人打殘你

總之班狗見人就打
遲早打埋遊客
到時變成國際話題

證明成個警隊同政府唔換人都唔洗旨意收手
拿到咁緊

垃圾 做所有野都係斬腳趾避沙蟲
正正經經回應訴求啦
無人可以平息到

我地係咪要開始做文宣宣傳一下呢單新聞俾國內同胞知下

禮賓府正門及後門區域實施戒嚴

沒有最on9只有更on9

支持戒嚴 中環金鐘集結

講得好! 呢個女人已經走火入魔
辭唔成職就攬住黨炒 係咪唔想要佢嗰兩個親生仔喇?

唔戒正垃圾，快D戒

分區戒嚴
唔去呢區咪去其他區
一係你就全港戒嚴
咁係咪全港唔使返工

睇戲，live 都係

施永青都出文話港府.
班有錢佬都知咩事.
應該已經有心人上報中央.

777係戒嚴就快手,吾好得個講.
到時同D有錢佬一齊攬炒.

【極有用】金鐘逃生路線

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13

戒嚴
而家都冇市民打市民,民主打建制
差佬唔出黎好和平架

到底佢係冇腦定神助攻？
如果佢做就送埋分比我地同埋美國🙈

快撚啲啦
我好撚驚呀

要準備三樣嘢 利申: 科技嘅嘢我識條鐵咩
1) 官方出海外文宣得返記者 要記者有網路向海外發訊 例如要準備衛星電話

2) 疑有戒嚴要向領事館埋手 因為到時可能得返領事館有對外通訊
睇下可唔可以俾記者或授權入內通訊

另外亦要領事準備於戒嚴狀態解放陣會入城 希望各國考慮牽制方案

3) 建立現場指揮系統同行動順序

當區指揮:
A) 大量WALKIE 要連接到各大(1)及(2)區同伴
B) 旗幟名令
C) 戒嚴下已經不能再和理非!! 但亦切記唔可能有兵力增緩 陸路交通必然受阻 以無退路

誇區行動:
A) 如接獲當區戒嚴 就要鄰區就要立即出發
- 鎖金鐘 旺角出動
- 鎖旺角 銅鑼灣出動
- 鎖銅鑼灣 沙田上水大圍出發
B) 請勿落單並制定集結點 同區分A/B位 按當區巴絲自發制定平常容易集結嘅點
C) 陸路交通必然受阻 遍遠區域如需增緩可能要事前部署 可能需要制定另一套行進方式 應考慮如單車等助步工具

中國式管治就係自己有問題就解決提問題嘅人

好撚on9

攬炒

叫777戒奶先啦

金鐘D人唔洗番工就去上水趕水客,
之後就到上水戒嚴
咁上水D人又唔洗番工,咁又可以去紅磡土瓜灣趕大陸團
又到紅磡土瓜灣戒嚴
咁咪即係18區戒嚴

真心正。

唔駛開工又可以有糧出。

你用幾十年前班垃圾左仔同依家既香港人比
佢地咪就係依家班保皇黨囉,有幾弱智大家都有眼睇

真係戒嚴就禁止外出⋯你依家當分區打十號風球咩

戒嚴完左一定更多人上街，圍捕777恐怖組織成員。

禁止外出就只係指定時間,唔通係24小時等餓死晒所有人?
咪on9啦
佢一定要俾時間你D人落街食野買日用品, 果D 時間你咪可以過隔離區囉
定係24小時封區唔俾出入呀?咁D 鋪頭又點補貨?

分區戒嚴邊有用
你金鐘戒嚴
啲人就落旺角玩
旺角戒咪去沙田lor
.
講野用下腦得唔得

屌係戒嚴就快撚d啦

咪撚又得個講字

我要攬炒啊

焦土come come come

港英時代有人放炸彈? 定我未出世

佢座城防厚撚過佢塊面皮
你話我地知點樣可以跨過佢啲兵攻入去呀笨

屌佢老母 叫佢搞戒嚴試下
要搞柒婆好撚多方法
某強國最叻就係消滅提出問題既人
大把方法玩撚大佢
[size=6]香港從來未有特首試過做到殉職
再搞落去可能會有
希望大家盡量克制[size=6]

以前又搶又殺又成街炸彈放火先叫暴動，依家真係遠遠落後但次次都話暴動暴徒

條柒婆早一兩星期死狗都係緩兵之計，呢兩日又再張牙舞爪

七婆十號風球第朝都要你繼續返工
三點鐘起身落街輪行街紙返工不是夢